【傳開去】要阻止呢啲學校繼續搵「三中商」做教科書代理商！

各位手足，宜家雖然停課，但係好多中小學呢期都做緊下學年教科書代理商嘅招標同審批！
小弟搜集左一啲用開邪惡中共爪牙「三中商」（三聯、中華、商務）做教科書代理嘅學校名單（歡迎補充或更正），唔該大家將個名單傳開去，等呢啲學校嘅校友、學生同家長一齊向校方施壓，阻止佢地繼續幫襯「三中商」！

2019-2020年度選用「三中商」作教科書代理商的學校名稱：
三聯書店 中華基督教會全完中學
三聯書店 中華基督教會扶輪中學
三聯書店 中華基督教會基元中學
三聯書店 中華基督教會基協中學
三聯書店 五旬節林漢光中學
三聯書店 五旬節聖潔會永光書院
三聯書店 元朗商會中學
三聯書店 天主教崇德英文書院
三聯書店 天主教郭得勝中學
三聯書店 屯門天主教中學
三聯書店 何明華會督銀禧中學
三聯書店 沙田培英中學
三聯書店 林大輝中學
三聯書店 青年會中學
三聯書店 保良局董玉娣中學
三聯書店 保良局顏寶鈴書院
三聯書店 保祿六世書院
三聯書店 皇仁書院
三聯書店 香島中學
三聯書店 香港仔工業學校
三聯書店 香港布廠商會朱石麟中學
三聯書店 神託會培基書院
三聯書店 荔景天主教中學
三聯書店 國際基督教優質音樂中學暨小學
三聯書店 培英中學
三聯書店 培基書院
三聯書店 崇真書院
三聯書店 博愛醫院歷屆總理聯誼會梁省德中學
三聯書店 循道衛理聯合教會李惠利中學
三聯書店 新生命教育協會呂郭碧鳯中學
三聯書店 聖公會林裘謀中學
三聯書店 聖公會基孝中學
三聯書店 聖公會曾肇添中學
三聯書店 聖若瑟英文中學
三聯書店 葵涌蘇浙公學
三聯書店 嘉諾撒聖方濟各書院
三聯書店 寧波公學
三聯書店 樂善堂余近卿中學
三聯書店 衛理中學
三聯書店 鄭植之中學
三聯書店 觀塘官立中學
中華書局 亞斯理衛理小學
中華書局 聖母玫瑰書院
中華書局 寶血女子中學
商務印書館 大埔救恩書院
商務印書館 中華基金中學
商務印書館 中華基督教會銘基書院
商務印書館 中華基督教會譚李麗芬紀念中學
商務印書館 五旬節中學
商務印書館 仁愛堂田家炳中學
商務印書館 仁濟醫院王華湘中學
商務印書館 元朗公立中學校友會鄧兆棠中學
商務印書館 天水圍官立中學
商務印書館 天主教母佑會蕭明中學
商務印書館 屯門官立中學
商務印書館 民生書院
商務印書館 伊利沙伯中學舊生會中學
商務印書館 佛教孔仙洲紀念中學
商務印書館 妙法寺劉金龍中學
商務印書館 庇理羅士女子中學
商務印書館 沙田官立中學
商務印書館 協恩中學
商務印書館 東莞工商總會劉百樂中學
商務印書館 東華三院馮黃鳯亭中學
商務印書館 玫瑰崗中學
商務印書館 金文泰中學
商務印書館 保良局建造商會學校
商務印書館 保良局馬錦明夫人章馥仙中學
商務印書館 保良局第一張永慶中學
商務印書館 保良局董玉娣中學
商務印書館 保良局蔡繼有學校
商務印書館 威靈頓教育機構張沛松紀念中學
商務印書館 宣道會鄭榮之中學
商務印書館 迦密中學
商務印書館 風采中學
商務印書館 香港培正中學
商務印書館 香港道教聯合會圓玄學院第二中學
商務印書館 啟思中學
商務印書館 基督書院
商務印書館 基督教中國佈道會聖道迦南書院
商務印書館 基督教崇真中學
商務印書館 梁文燕紀念中學（沙田）
商務印書館 循道中學
商務印書館 棉紡會中學
商務印書館 港島民生書院
商務印書館 順德聯誼總會梁銶琚中學
商務印書館 滙基書院(東九龍)
商務印書館 獅子會中學
商務印書館 聖公會呂明才中學
商務印書館 聖公會莫壽增會督中學
商務印書館 聖公會陳融中學
商務印書館 聖公會聖西門呂明才中學
商務印書館 聖公會鄧肇堅中學
商務印書館 聖文德書院
商務印書館 聖安當女書院
商務印書館 聖保祿學校
商務印書館 聖保羅書院
商務印書館 聖若瑟英文中學
商務印書館 聖若瑟書院
商務印書館 聖傑靈女子中學
商務印書館 聖嘉勒女書院
商務印書館 聖羅撒書院
商務印書館 聖類斯中學
商務印書館 葵涌蘇浙公學
商務印書館 嘉諾撒書院
商務印書館 福建中學(觀塘)
商務印書館 廠商會中學
商務印書館 樂善堂楊葛小琳中學
商務印書館 鄧肇堅維多利亞官立中學
商務印書館 賽馬會毅智書院
商務印書館 禮賢會彭學高紀念中學
商務印書館 羅定邦中學
商務印書館 譚伯羽中學
商務印書館 寶血會上智英文書院
商務印書館 寶覺中學
商務印書館 顯理中學
商務印書館 靈糧堂怡文中學

借推po 行動po係要推架
太子站CCTV唔見佐，有無巴打搵得返

今個月無831 但約定你229 禮拜六太子見

Hope to see you all in 229

香港獨立

把握關鍵時刻：請遏止「三中商」壟斷教科書市場！

「政治的工作不只是要令支持自己的人繼續支持自己，而更是要令不支持自己的人轉為支持自己，改變想法，認同自己的方向。」

天琦嘅理念幾好都好，如果冇嗰次立法會補選，可能到今日都無人問津
喺香港嘅政治生態入面，選舉無可避免係宣傳理念嘅最佳平台。香港人亦無可避免咁捲入立法會選舉嘅漩渦，選舉嘅過程同結果亦都可能係抗爭係轉捩點
關於本土派或獨派或革命派應唔應該參加今次選舉，我認為係應該參加。
即使係冇可能俾你選到，係會俾人DQ都好，我地要借呢個平台去宣傳理念，將本土或獨立帶上主流政治議程，最後選舉結果唔重要，最重要嘅係過程。
即使可能蒙上「認同制度」呢個污名，但為咗民族覺醒同延續抗爭，我覺得值得咁樣做

當日梁天琦話本土泛民建制今後三分天下，我地今次就要話俾所有人知唔係三分天下咁簡單，本土派已經成為主流，我地香港人先係呢片土地嘅主人。

所以，我在此呼籲本土派或獨派嘅同道，積極考慮參與嚟緊立法會選舉，並高舉本土派/獨派主張。而作為香港人嘅你，請優先投票俾本土派/獨派參選人，向世人展示我地嘅民意。

如果學校唔理，希望手足/家長可以自行買書，唔經三中商買
黃圈書店（唔知佢地有冇教科書買呢？）

幫你推

樓上書房未必有教科書
搞過黃圈出版社/書商黎先有得揀

推呀